抽完水，冷靜諗返，都up唔出尼馬邊忽咁值錢🙄🙄🙄

甚少逆境波發力

入埋d錦上添花波，首名入球都開得少

有速度但又未快到屈速食糊

扭波叻但用不著2億幾掛

波衫值 大把傻尻鐘意呢d死mk仔

現役法甲球王，未來球王，多次拯救球會國家隊，入波助攻數據靚，冠軍多，fans多，商業價值高，大潛力，年輕

你都ON9
巴塞真係當今球壇最強個一兩隊 入去真係贏西甲贏歐聯
P$G依隊垃圾憑咩同巴塞比

認真講 佢實力上肯定係球壇top5，而且年紀又係頂級之中最後生，再加埋佢浸mk味商業價值極高，計埋通脹破轉會費就肯定㗎啦，係唔值2億姐

今日講野咁撚中肯既

想問top5係邊5個

16歐聯，17西甲歐聯去左邊？

軒達臣，古天奴，文尼，沙拉，尼馬

唔敢喺英超證明自己？

C朗 美斯你食左佢？ 基沙文 麥包 dybala又食左？

咁認真

C朗美斯老啦,垃圾
基沙文幾次決賽冇表現,垃圾
剩低果2個次級聯賽,垃圾

牙朗，尼馬，摩迪，米路，拉莫斯

無 純粹想踩下尼馬姐

Top5未到但一線中上至頭我同意

但都仲數數到呢堆人，咁就2億幾

牙朗愈嚟愈後生喎戴左面具

全部前鋒/影子前鋒

有不明人士混入去都可以繼續討論，成班真心定假 呀？

普巴 世三 早少少洛賓 基沙文 ...

預佢喺到服務5年翻2億本

依家個市場咁痴線,2年後2億都未必買到乜野人

屙vv